周柏豪嚟講，相安無事係咪最高汁？

Melody好舒服，可以係咁loop
其他啲乜我的宣言，夠鐘，傳聞聽到前奏就想skip

好撚chill

On9
最高汁梗係櫻花樹下

誰重要從未知
直到他不能留住 然後至知

歌詞都好有意思

認真post

我覺得係百年不合

陳某
最單純想做音樂嘅周柏豪 嗰陣真係覺得佢有團火想做好音樂
歌詞又正面 旋律又輕快

而家佢冇錯係名成利就
但真係唔知搞到自己似咩

都ok既。。。

佢係咪好少呢類曲風

之後有一首露齒 兩首好似 跟住應該真係冇

一事無成先係

報告總司令唔錯吖

同天空 我不要被你記住 imperfect 終於我們

咁多負皮，周柏豪點都好過坤狗啦

無力挽回 現在已夜深

好多人以為無力挽回係情歌
btw無力挽回都算係牙him比較正常既詞

真心覺得坤狗把聲係靚過周柏豪 唱功應該都好啲
但歌曲質素 才華 甚至人格都係周好啲

聽坤狗寧願聽胡鴻鈞

咁胡應該係三個入面最有唱功嘅
但啲歌真係唔啱我聽

坤狗除咗首百姓好少少我其他都聽唔落

I say 1234
You say want to free fall

好似係記念佢阿婆/阿(麻)?

不過如果對事不對人 我覺得佢有首叫被單身的人 係幾好聽嘅

最高汁一定係我的宣言
而家結親婚都實聽到新郎唱

華納事期既歌曲高汁過而家星夢好多倍

沒傷心的新奇士

點可能冇六天

應該係自我催眠

ching ho ball
不用分那麼細。作曲人都是姓周

其實佢新歌老少平安幾好聽
藍奕邦d詞

起跳 同天空 哦 同林

呢首算係佢未癡線前寫得幾好,而又係非情歌類型嘅作品

認真答

佢把聲好悶

但相安無事就係要唱得平淡 有種懶洋洋嘅感覺

所以呢種聽得好舒服

唉!

只有一事不成全你

係
平淡是福

最好不過！

其實我覺得佢既正能量歌係數一數二
陳某 imperfect 天光 起跳 自由意志 同行
全部都好聽 相安無事同上次講到都唔差
但啲情歌真係千篇一律個人都係中意佢啲正能量歌多啲

唉！

真係早期自己寫曲詞嗰陣最有火啲歌最正 唔知點講 總之feel到佢嗰種初心
而家變曬質

讓記得

呢幾日係咁loop陳某

金 只有一事不成全你 無力挽回 自由意志 同天空
一定係呢幾首
其實佢係華納果堆舊歌好高汁

因為我 ？

全部都非愛情

想太多

同天空最好

一事無成呀嘛

無力挽回先係最正

我覺得陳某同咩報告總司令係滄海遺珠（定同一首黎？

傳聞

宏願

宏願是大到這樣細

比比鳥都吹奏

陳詠謙better

遲下連坤狗都吹奏

係咪冇咩人鍾意 莫失莫忘

六天

我都覺佢正能量歌真係好正 可能佢本身個人都係好有活力正能量
我鍾意佢講家人既歌 聽完好溫暖
栢豪唱真係唔出色 但作曲作詞都幾好

無力挽回

可能會係一個幾好既幕後

還記得

啲人一講佢就淨係識講兵哥之王 再唔係就不停翻loop佢唱櫻花樹下笑鳩佢 勁多人忽視佢啲正能量歌 身邊冇乜朋友留意佢中正能量歌

只可以講佢成也兵歌敗也兵歌

唱功麻麻 但唱低音又有種味道 最近烏托邦幾好聽 live就不了

磨牙

夠鐘